Tomica vs Matte 反斗車王車仔

仔仔剛睇哂三集電影，開始鍾意咗玩車仔，請問兩間廠出嘅車仔邊隻好啲，款式、數量是否一樣？邊度易搵款同實惠啲？淘寶都有賣又是否正貨？

Tomica 好d , 款齊d , 同埋舊款都唔難搵

謝，請問邊度買比較平啲呢？另外我見淘寶都有，價錢平三份一，可靠嗎？

mattel好靚wo, 不過貴

價錢應該周圍都差唔多，有時aeon/奇趣 會有折，舊款可以去ins point / 深水埗搵下， 淘寶我未試過，不過如果驚買到假野都係去鋪頭買，